尋一恐怖片(童年回憶)

我沒有看過這套片,我只看過VCD封面,但我宜家好想睇,所以請求各位幫手以下係我略略記得既野,可能都有小小唔同。
1.有位外國科學家類似被拋起,好似話死左
2.有隻類似怪既物體起封面,個封面寫住呢隻殺人既野究竟係人定係怪
3.有班白裙少女擺左個陣,似係作緊法,有好多蠟燭及火光起佢地中間
4.我起CD鋪見到呢隻碟,隻碟有中文字,我估計係日本/韓國片,我起2007年6月在某間CD鋪見到呢隻碟
5.我覺得似日本片,所以試過認真搵2000-2007年既日本恐怖片,但我搵唔到,所以求各位巴絲幫忙

sor for 1999,光復香港

求幫忙

有冇巴絲知,人生遺憾

推

難wo
香港既vcd 好多封面都自己edit 過
就算掃到你都可能因為封面而令你miss 左

都有機會,但我起其他片有小小似我會睇,但都係冇發現,我主力搵香港上映過。btw,恐怖片有怪有科學家唔奇,但有班少女圍圈作法應該唔係好多希望有巴絲睇過

慘

少女？ 你點知唔係啊婆

一打開lift 啲怪物走曬出嚟食左成隊防暴隊嗰套

the cabin in the woods?

似係

不過呢套2011年，樓主話佢2007見到

不過呢套都幾正

韓流怪嚇?

個封面好似唔敏合
仲要cabin in the woods 係西片

我有看過韓流,但不是
我也看過以上巴絲講個套,也不是
thx all

隻怪唔係好似韓流怪嚇果種咁Q大隻,係人咁既型,有頭髮但好亂,睇唔清果樣係咪好懸疑

我印象中科學家係鬼佬黎,聽咁多位巴絲講完有印象呢位科學家係探索隊?但學生妹好似係亞洲樣
不過我其實冇睇過套野,所以記憶同真實可能同真實有出入
不過感謝各位幫忙

個日期可能有小小唔同,因為我印象係讀中學前既暑假睇過,但諗諗下係差唔多但又好似唔一定係2007

第二套似係the thing
有印象美雅碟係咁介紹

但樓主好似5點都係講緊同一套戲